庫德洛：貿協進展良好 不會廢止

中國與美國由於香港問題等爭拗而變得關係緊張，不過，美國白宮經濟顧問庫德洛(Larry Kudlow)表示，中國在履行兩國今年1月簽署的首階段貿易協議方面，進展仍然良好。

庫德洛周二在美國白宮向記者稱，中國近期仍在按照中美首階段貿協採購美國貨品，尤其是大量購買農產品。

庫德洛亦被問及，若中美關係因其他問題而惡化，首階段貿協會否被廢止時，他回應說「不會」，表示兩國正集中處理貿易領域，目前進展良好。

鴿派deal繼續做
唔好阻到鷹派就ok

美方點會自己取消啊，等中共自己斷供就再攪佢。